「咪理分化撚」現場和理非話你知現場咩事

4點左右中環地鐵大理黑警亂拉人

遮打大會宣布警方話16:45要遮打全散

地鐵宣布不停中環站

手足驚班黑警衝出來遮打亂捉先set rb封出口

之後再打爆玻璃掉野入站等黑警衝唔到

當時站已封

咪撚再屌手足，唔攔住比人拉哂

推

唔洗理班冷氣撚

係 冷氣軍師表示係狗開波先
唔封中環站
你地和理非一早比人拉哂
依加走都拉呀
割你老味

文宣重點
黑警意圖破壞示威者和平遊行

Push

佢因爲中環亂拉人 之後就話要集會取消
關前線咩事
中環站岩岩落車既後生都比佢拉撚哂

推哩個
有因為有果

好肯定嗰啲分化撚全部唔係現場，現場一啲信號都冇點上連登，有都上tg收風喇，啲分化撚睇吓連登tg就開post吹風以為自己講嘅野係事實

鑊鑊都係咁，啲人出晒去，就一堆人小事化大，不斷開post指責，引人互屌 居心可測。

大家應該推多啲行動post，資訊post，見到得謾罵，負面，冇乜建設性嘅post就唔好理，或用不推文

有事發生，係手足就互相諗計補鑊

現場係超級多人

摭打超多一家大細，9個字散係冇可能

仲要通知全世界，唔攔係比人拉硬

多謝手足

嗰段時間上到黎連登開post屌人嘅
肯撚定唔係現場啦
用下腦都知唔使理佢地

不分化
不割蓆

總算有人講句公道說話 嬲到我

個班屌手足既明顯係三毛來
請大家起底block負評不推文

果班冷氣軍師分分鐘完全0付出 但就識成日屌人
佢地割唔割都唔會有影響

有因必有果，由６月開始都係黑警挑釁市民在先

要分返時序

一開波係換衫黑狗搞事先

後來我唔知啦 肯定都係黑鬼做野 無手足會咁蠢

多謝手足！我愛你地！

其實十幾萬人佢係咪拉得哂

中環站有事關摭打集會咩事先

無啦啦要人散，仲咁多人

得9個字，點講都唔通

一齊走

用多謝前線付出黎代替推post!

睇九台直播合集
先係警察係中環站鳩拉人，市民起哄
無幾耐就話封中環站
然後就成隊長盾防暴操入去

之後就有一堆示威者入地鐵站聲援
再之後先有人用雜物封出口

今日引戰方式擺明係用鳩拉既方式
係D三毛分化撚話勇武鳩黎攪到封站

p

後生都有和理非 淨係拉班後生都夠啦

都唔知係唔係特登搞分化
依加和理非同前線唔割佢地好撚大獲 連呀伯都日日屌鳩佢地

講緊咁早出事, 搶左人海美國旗個焦點

講得好
分化撚出黎認錯啦

無錯，同你見到嘅嘢一模一樣

唔知點解呢個資訊好似冇人講咁

係黑警要求，遲左當非法集結

黑警死全家

心水清呀足。
唔好屌喇，去呢到睇po，幫手打Twitter 戰線

係啊 現場神早話中環封站 金鐘有狗 叫我地搭巴士

總之我知自己手足一定唔會做損壞今日既行動
乜都係黑警搞出黎

佢拉人點唔出事呀

念力唔比佢拉

好多5毛，希望前線唔好失望

真係多撚謝
冇人起衝突黑警夠膽拉咩
我第一個去俾佢拉添呀
都奇怪行到一半話封站
明明講好今日和理非

從來都唔會屌前線
我愛你地呀

推 勿比三毛分化

個個都知 得睇TVB既人唔知

因果

岩岩走，連登呢幾個鐘啲討論做乜野

岩呀屌 頭先咁多個鐘我表示電話冇一秒load到過

今日仲講冇人起衝突唔會比人拉

推
屌
我媽都比狗追啊係地鐵站

現場表示根撚本上唔到網開po
利申宜家上左巴士走左先收到好少少

又咁睇

佢地鳩拉都告唔入

可唔可以由鳩佢唔中計？

OUSH

依個真 明明申請到10點屌你老母

媽媽級都唔放過
今日癲撚到

幾時都係咁愛勇武bb

提防六大害

推真相

無錯！要怪就怪黑警

拆站係咪狗發癲之後既事btw

作為另一個現場和理非，我聽到嘅版本同樓主及下面呢個post嘅差唔多
我聽到個版本係手足想救中環被捉嘅人，現場亦都冇人屌勇武手足㗎
多謝前線手足

咪撚再屌前線，我話你地知今日發生咩事

大理量

嬲到唔知打緊咩

多謝前線手足

不分化

睇九台直播
有個阿伯聲援被拉嘅靚仔
即刻俾狗咬低，啲人先再起哄起得再勁啲

係

咁下次你俾人拉我唔會理你
你自己一個靜靜去新屋嶺啦

肯定係狗搞事先
4點左右中環站亂捉人
之後即刻封站

我係夢境現場

核彈都唔割
兄弟爬山、各自努力
不割席、不分化、不篤灰、不譴責

封站之後，兼防暴長盾部隊喺中環操來操去先

先有人用雜物封出口
再之後先爆玻璃

黑警

根本全部都係d狗嘅陰謀

認同

大家記住，冇自己人做冷氣軍師，分化割蓆都係三毛mon po狗

最緊要係善用不推文回覆，好文好似呢篇就幫手推。想長篇大論鬧三毛不如去做文宣好過。

我同班手足走嘅時候仲諗緊要點報答前線，好彩佢地提一提先，我地先無落地鐵站被人拉

屌，好多po都調轉黎，屌鳩勇武做乜無啦啦拆站

好多冷氣軍師調轉黎講

我見到既都係咁

無論如何都一定係黑警搞事先，勇武一定有原因先出手

另外唔好屌冷氣軍師分化，只有5毛先會屌前線，要屌一齊屌黑警

推
唔俾人上美領

不送頭就得
見西裝友整路障
無裝備唔好戀戰

4點半先收到tg 話封左站 隊頭d和理非和平到仆街. 之後見到現場有紙牌寫集會被提前取消 走去中環站門口 已經個氣氛好撚緊張. 之後同fd 行去銅鑼灣搭巴士走. 巴士經過中環時 條路d和理非好似逃難咁 乜柒都封晒 屌你老母狗鐵.

現場手足話你知!!!
多謝各位勇武!!!!!!!
你地set rb又叫我地行快啲
係唔想和理非有事!!!!!!
佢地今日留後係為左保護我地呀!!!!!!

仲有一個, 三點零五分香港公園無啦啦黑旗

推！

其實唔開冷氣軍師事
好明顯係3毛分化啦
香港人都出哂街啦

P牌冇得推幫手推呀

lm

根本由始至終最仆街就係班黑警

好多分化撚 對家經常想分化我地
不過想屌和理非
次次人地叫跑啦 走啦 個撚個都慢慢行想搞死人咩

可以點同外國解釋

稍為用吓腦都知係爭取緊時間

啲前線寧願留係度叫係上面啲人散都唔自己走先，淨係呢一樣野已經好夠 個陣天橋已經有防暴，啱啱係上面落黎既人唔知咩事，多謝前線手足

總之核爆都唔割

而家只係擔心手足平安番屋企未

分化撚死全家
核爆都唔割

push

咁又唔好咁講，以前都比人呃過散水

明明有不反對到10點，無啦啦走來話散

又冇識認，又上唔到網

我都行左好耐先肯定係堅料

啱啊，成班冷氣軍師係到屌

推post

啱
我連tg都收唔到，後來要行出啲先收到msg
更加唔好講上連登

咁又係現場消息成日都好亂

無出過去係到屌 真係笑撚死我

咩事都唔知亂屌 係黑警出手先
不過都強烈建議勇武手足要走架啦

你D所謂RB跳一下就跨過晒, 1秒都唔洗
玻璃碎更加廢, 黑警著緊咩鞋?

正經野推，唔好比班分化撚搞到

推呀！！！勇武不斷保護緊和理非走，有狗又即刻通知行邊邊，邊L個仲係度屌佢地同出黎道歉！！！！

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

果個鐘數得閒上連登屌手足既都唔洗理佢啦

屌個時又話人做咩用磚用火

依家又話唔講，彈出彈入咪贏哂

因為港共真係好驚我哋搵侵幫手

咁個中年啊叔呢
佢又做左乜

真實係

狗狗亂咬人，勇武法師護巿民

唔係戇鳩 就係五毛

點解要保護和理非？比佢地感受下前線手足呢2個月受緊d咩

今日有好多外國人唔知點走要幫 要不是拖一拖時間 好多走唔到

今日我仲要冇唱到美國國歌

不割蓆不分化

pish

怪不知一圈後見到中環落曬閘 ( 17:25 )

因為我地係手足

我知 所以我想佢地都安全 平安咁返到屋企

多謝哂

早兩個鐘有消息指中環爆閘所以出狗
有無人當時在場
之後唔講，嗰個時間爆閘係唔明智

不嗚則已一嗚驚人呀
要做就做得有用D

我見唔到有
你睇番其他新聞

我都唔會割
個集會16:45被逼宣佈完
我都係咁叫現場（中環站出面）行完嘅和理非手足散
但好多都繼續企係到食花生
都係知句 一係衝 一係散
唔好叫走又唔走阻住前線

其實有去現場都知咩事 根本唔洗理分化撚

呢個真係冇計，明明不反對到10點

個時仲好多人話要留到多d人出來

睇落會數到多人

點知佢無啦啦要散，又上唔到網

支持各位手足
多謝大家

不分化 不割蓆 不篤灰 撐前線

推 絕對唔係比勇務騎劫

但係去到灣仔站就唔同講法
入面完全冇狗嘅情況底下
前線整爛地鐵站
但係好多和理非
喺後面
結果走唔到
建議前線可以畀咗啲和你非走咗先

又封站又要人散，CLS
分化撚, 行開d啦

多謝你地出嚟澄清

乜撚都唔知就係度嘈嘈嘈 打咁大段野以為自己有文有路 根本就完全唔知現場發生 最廢就係個堆分化撚 今日所有手足辛苦哂

721
831

不分化
不篤灰
不割蓆

辛苦了手足

多謝勇武子

鬼係捉唔曬,至少鬼沒有在美領攪事 還有推行動post呢
我不信勇武會無故封路攪事
勿分化

推介

轉發
我算係條隊嘅中游位，但臨上到美領有班狗set防線唔畀上，然後就有人舉牌話封左中環站，集會取消，唔畀上美領，要係16點30定45分前散。跟住一大班人上唔到美領，焗住落返中環。但中環同香港封站，又焗撚住去金鐘，點知沿途一路話金鐘站大量狗喎。金鐘站係轉地鐵出返去新界九龍嘅站，你佈撚晒防邊個敢去？現場好多人叫唔好坐黨鐵，結果成班走晒去等巴士，但巴士係絕對唔夠散，而且我仲見到班狗開始封路玩管制，即係連巴士都想搞埋。
我一路行，一路見到有d手足開始上gear，但佢地上完之後係企係原地等和理非散水，有d甚至走返去中環，如果唔係佢地拖時間，一大班和理非將會食tg甚至子彈放題。
知唔知今日幾多人得d爛鳩醫生口罩？想殺人呀？
今日係黑警有心玩野，唔好再屌前線。

推，每次都有分化撚，大家留意返唔好被分化

係班黑警無啦啦衝入站打人拉人先封站

永遠支持前線手足！

感激勇武手足

不分化 不割蓆
兄弟爬山 各自努力

幾時先搞班連登五毛垃圾狗啊屌
次撚次都係同樣劇情
唔理佢地結果又係一輪冷氣軍師大戰鍵盤戰士
洗哂D認真討論行動post又搞到討論唔到

連登幾時先改個機制出嚟
可以俾人選一段時間所有出嘅Post出嚟
方便事後清算呢班五毛狗畜????????????????????????

今日多謝洗版bot推一堆廢post, 又成堆圖搞到現場load連登56k咁
12點果陣仲有一堆人推廢post
fact check討論撚左好多日仲係洗阻撚住集會post

之後發生嘅野唔洗講啦, 成班廢撚屋企開廢post
最撚重要嘅一日你班五毛狗扮下樣啦柒頭邊撚個仲係屋企開廢post啊屌你班垃圾老母
唔清算左佢地呢一幕已經重復到嚴重妨礙討論行動

多謝勇武手足頂住，我同屋企人先走到 有老有嫩，黑警冇人性！

我信前線決定

多謝前線手足

多謝前線手足

多謝前線手足